{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바오젠 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後16時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。当日予約は午前0時まで可能で、早朝に予約して入室することはできません。また、当日予約は払い戻しができません。チェックインは午後10時30分まで可能で、到着が遅れる場合は事前にご連絡ください。客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください未成年者、同居予約により、入室拒否が発生しても、取り消しや払い戻しはできません。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョムの事情で客室情報が変更される可能性もあるので不利益は当社が責任負いません。人員超過時には追加料金が発生します。朝食は無料で提供されるので、メニューは宿舎の事情によって変更されることができます。パーティーを通じて、準備した食べ物を分け、外国語パーティーも主催されことができますでも、宿はパーティーのために運営する場所ではないので、パーティーがない日もあります。客室内での飲食は禁止されますが、リビングでの食事、飲酒、飲食の配達は可能です。ただ、リビングの寝具が汚れたらクリーニング代を請求しますので、清潔に気をつけなければなりません。共用スペースと共用キッチンにはガスストーブ、電子レンジ、食器、調味料などが提供され、シャンプー、ボディソープ、石鹸、歯磨き粉、タオルは無料で提供されます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後16時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はできますか？",
            "answer": "当日予約は午前0時まで可能ですが、早朝に予約して入室することはできません。また、当日予約は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を遅くする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時30分まで可能ですが、到着が遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生しても、取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。ただし、ジェヒュジョムの事情で客室情報が変更される可能性もあるので、不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "人員超過時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人員超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。ただし、メニューは宿舎の事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "はい、パーティーを通じて、準備した食べ物を分け、外国語パーティーも主催することができます。ただし、宿はパーティーのために運営する場所ではないので、パーティーがない日もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食はできますか？",
            "answer": "客室内での飲食は禁止されていますが、リビングでの食事、飲酒、飲食の配達は可能です。ただし、リビングの寝具が汚れたらクリーニング代を請求しますので、清潔に気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "共用スペースには何が提供されていますか？",
            "answer": "共用スペースと共用キッチンにはガスストーブ、電子レンジ、食器、調味料などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、シャンプー、ボディソープ、石鹸、歯磨き粉、タオルは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 643
    }
}